屌你地又屈鳩我祖雲達斯收買球證 收皮啦意軍聯合軍

仆你個街啦

《Football Italia》報導指意足協將介入調查祖雲達斯主帥艾歷尼以及泰利亞雲圖是否有違規。

在國家打比賽事結束後，艾歷尼在混合採訪區接受電視台訪問，當時擔任本場比賽第四裁判泰利亞雲圖（Paolo Tagliavento）在他身後走過，艾歷尼轉身用非常親切的名字「Taglia」來稱呼這位第四裁判。並且稱贊了今天的執法水平，尤其是主球證奧沙托（Daniele Orsato)的工作：「奧沙托做得真的非常好，是時候晉升他了！」。艾歷尼在交談中用到了「promosso」一字，在意大利通常是用來形容通過某種測試而獲得了提升的詞語。

還有一個爭議鏡頭，古亞達度制將比分扳至2比2時，泰利亞雲圖疑似說出「我們將在補時階段勝出」。一分鐘後，迪巴拉開出自由球希古恩破門。意足協將派出專員Giuseppe Pecoraro調查此事，這位專職調查員將通過回防錄像、觀察嘴形和讀唇等一系列方式判斷艾歷尼和泰利亞雲圖是否有違規的交涉。

今次艾歷尼和泰利亞雲圖的交談可說是冰釋前嫌，故事回到2012年2月，AC米蘭與祖雲達斯打成1比1平手，上半場25分鐘角球攻勢蒙達利頭鎚攻門明顯過白界的「鬼球」事件，執法這場比賽的球證就是這位泰利亞雲圖，而在賽後艾歷尼曾經猛烈抨擊過泰利亞雲圖。

新聞來源：

屌帥就醒水 if you can't beat it join them喇

又黎

呢獲真係要認同你

Agger
但對國米果場真係好多誤/漏判

我地皇者祖對你隊藍黑色垃圾使用到黑哨 ？
有體育精神同球證fd底又唔比牙 ？

乙組皇者踢波唔駛你教

踢假波踢到降班都意思話自己正義

我地冇打假波 係球證自己主動幫我地

紋晒身都知咩事啦

蛆